香港市民對港鐵阻礙正常出入表示遺憾同強烈譴責

唔理咩藉口都好 港鐵阻我出入
我會盡量少搭

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

4 個人請願都要封站啊 ! 仲想講出入 ?

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區